你有無事做綠色帽或第三者？

話說之前同條女拍拖，但分手後發理原來同佢拍拖個段時間佢一直都同緊第二個男仔一起仲去埋人地屋企訓。佢同我分手理由係話留戀緊前度。
你地有無事過

有無事過 第一次見

我知道左真係火都泥

結埋婚，仔都生埋

講緊你打錯字呀
乜野叫有冇事過呀

好多錯字，講到咁真係抵你帽事

垃撚圾打埋啲5p字

Me too